android有冇kaiboard?

買左部android做副機
有冇keyboard可以好似kaiboard咁?
1: 中英文一齊交換輸入
2: 禁實keyboard再向左或右可以調整邊個位打字

1:

1. 好似得舊到仆街既Simplified Cangjie keyboard做到
2. Gboard

上次更新日期2015年

邊個setting係可以禁住keyboard調教打字位置? ?

我Android Pie 都仲用到

無呢個功能
始終太耐無update

gboard你㩒住空白咪可以

miles leung
我細細個就聽過呢個名

gboard 可以中英咁輸入咩？